📰德醫科女學生遭姦殺 17歲阿富汗難民被捕

一名阿富汗青年難民，涉嫌在德國姦殺一名19歲女學生，被警方拘捕。

案發在德國西南城市弗賴堡(Freiburg)，警方在兇案現場發現17歲疑犯的DNA，並透過現場的閉路電視片段，把疑兇拘捕。
疑兇去年隻身抵達德國，被安置在寄養家庭。而案中死者是一名醫科學生，今年10月中一個晚上，她與同學外出聚會，之後騎單車回家，但數小時後，有人發現她倒斃一條河邊，驗屍證實她是溺斃。調查暫未發現死者與疑兇有任何連繫。
此案發生後不足一個月，一名27歲女子外出緩跑時遭姦殺，案件仍未偵破，不過警方表示未發現兩宗案件有關連。
阿富汗青年疑犯落網的消息引起網民激烈反應，不少人在社交網站向總理默克爾反諷地說「多謝你！」

點解唔包容？

難民都有性需要

包容

多謝蕭山

弱勢族群要照顧

難民癌細胞

多謝燒山

Ethnic cleansing

醫科大撚晒呀？歧視難民無書讀？